Ooit druk bezig geweest met het winden van de gouden draad die ze allemaal samenbond, het weven van de dienst van haar gelukkige invloed door het weefsel van iedereen hun leven, en waardoor het nergens overheerst, hoorde Lucie in de echo's van jaren geen maar vriendelijke en rustgevende geluiden.
Haar man is de stap was sterk en welvarend onder hen; haar vader is stevig en gelijk.
Lo, Miss Pross, in harnas van touw, de echo's wakker makend, als een weerbarstige oplader, zweep gecorrigeerd, snuivend en klauwend de aarde onder de plataan in de tuin!
Zelfs wanneer er geluiden van verdriet waren onder de rest, waren ze dat niet hard noch wreed.
Zelfs als gouden haar, net als het haar, in een aureool lag op een kussen rond het versleten gezicht van een kleine jongen, en hij zei, met een stralende glimlach, "Lieve papa en mamma, het spijt me heel erg dat ik jullie allebei achterlaat, en naar verlaat mijn mooie zuster; maar ik ben geroepen en ik moet gaan! "
